［鯨大］ 10/9人鏈活動 要人！！

推

拖手仔

鯨大nursing好多囡囡

Ou多靚女

Ou多靚仔

拖手仔
Btw文宣圖呢

推住先

大大力推

我信ou

不過你地有無申請？聽講無申請學校有機會唔比你地搞

Tui

幫手推

係正紅磡警署隔離築人鍊，各位巴絲縊口號要大聲啲

推到上熱門

正

【人鏈】
關注組商討後決定10/9（星期二）正午十二時正開始組成人鏈，希望同學參與，路線圖如上🙏🏻
公大人注意事項
12:00準時於MC中銀對出空地集合
希望12:30可以拖好路線
人鏈的位置會因為人數再作調整
由於屬學校範圍以外，所以遇到不同政見的市民或者街坊挑釁請盡量忍耐或者尋求幫忙，大家安全為上。
服飾方面：可佩戴full gear，但盡量不要佩戴自己出去發夢嗰套，黑衣為記
現場會派發白絲帶，最好自備口罩🙏🏻
萬事小心，不見不散。

push

上堂上到咁悶 黎拖下手仔啦

幫手推～今日岩岩去完埋大個個

要人！！！

一齊推

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

12點main camp見！

推推

聽日就係啦！！